做過STARBUCKS既巴絲請入

想請教
有冇巴絲會知starbucks藍莓yogurt既yogurt係咩牌子

覺得好creamy好好食 好想加落自製野飲
對小弟好重要

又或者大家有冇好正既yogurt介紹？？？？？？

做緊starbucks都覺得藍妹yougurt好好食 果陣收夜markout果陣成日偷幾杯番屋企食

巴打
究竟starbucks既yogurt係一杯杯現成訂番黎？？
會唔會知出處

唔太清楚 我都係做過3個月 淨係知每日都會跟車黎10幾杯 好似係有自己工廠整

明白明白 謝巴打